title: Titit Kecil
date: 2014-07-24 03:40:52
tags: 
    - Titit
    - Kostan
    - NSFW
category: Perilaku
---
Banyak kata yang telah keluar dari mulut gue yang imut ini. Dan saat gue di asgard, kata yang sering gue ucapkan adalah kecil dan titit. Apapun konteks nya, gue selalu mengaitkan dengan titit. <!-- more --> Misal, saat gue melihat hal yang kecil, "... kecil ya, kaya titit". Atau saat melihat sesuatu yang besar, "... gede banget ya, ga kaya titit". Dan saat ada orang yang menyebalkan gue berkata "Dasar kau titit kecil".

Bukan hanya itu, gue juga menciptakan nyanyian tentang titit.
>     Titit-titit kecil,
>     saya mau tanya.
>     ...
>     Titit kecil,
>     Di langit yang biru.
>     ...
>     Titit mu kecil,
>     Itu terbukti.
>     ...
